online game 相認區

見到童話開咗個認親post 好羨慕
前幾年出好多短命mmo 好想相認
所以開個post
如果冷門game 都可以搵返以前啲兄弟就好喇

dnf

GROnline

巨商

Dnf
好撚好玩

天外

天外 當年用真名玩

G7

LFO
封魔獵人

飄流幻境 神一

無間道online ser2

有冇ro撚

十年前天龍南ser

神州-鳳閣

大撚把

飄流幻境 水色

龍族

夢之歷險

有玩...但天機
合ser 後新巨門

nage 幸福 最多回憶既兩隻

有冇iris server既人

龍族 出game幾日就玩 玩到執
server伊傑 早期公會紅魔 中期義俠 後期惡鬼堂

彩虹冒險

夢之歷險
天空ser 日日同敵族開p